亞視暗星

弱弱一問，亞視暗星同導演夫人係邊個？

原來係佢

慳啦

乜撚嘢弱弱一問